樓下個家人好撚嘈 可以點解決？

認真，隊個喇叭出窗口大大聲播AV

鬥嗌 佢一嗌 你就嗌光復香港

錄低佢 再用喇叭對窗
每日定時定候播放
幫佢宣揚佢地嘅家庭特式

你痴線過佢就得架啦

咁我咪姐係不停要聽

公屋？

不是

打落管理處投訴

攞架餐拍鳩佢門 得閒踢佢門 倒啲陰司紙比佢

勸喻左先 唔聽就

播av幫佢地性教育

屎尿屁對付

共震喇叭

我知呢樣 舊登好興
但唔係只可以震樓上咩？樓下都得？

正途係冇效果
諗諗

咁你要做嘅嘢就係等佢地嘈嘅時候 落去逐間逐層check，邊到嘈聽得出得

你住樓上咁你話曬事啦，屋企有無波子呀

就係諗唔到先上黎問 求救

樓下就易啦
每日早晚跳繩減肥

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你係屋企聽到既時候落一落樓下果層巡下 confirm係邊戶傳出黎既 再打去管理層咪得囉～

錄低佢鬧乜 開speaker播返比佢聲佢有幾on9

管理處最多只係勸喻，無用㗎

唔係正途你要自己諗喇

啲保安點會幫你頂

你唔係有去投訴過咩

屌完佢地都係咁嘈
咁呢啲人冇撚得救
只可以同佢地鬥癲
求其播啲野較勁大聲
嘈番佢地轉頭

咁惡毒

佢地惡毒d
叫佢地靜仲屌番人轉頭話唔撚會閂窗

出街先播囉聰明

買返個啞鈴，籃球喺屋企。武漢肺炎肆虐期間都要做下運動

係正你樓下？
鬥痴線怕佢痴線過你斬鳩你

住樓下就簡單啦， 夜晚每隔1個鐘倒一堆波子落地下， 佢地好快會收聲

掉火魔

樓上係唔會輸嘅

根本就父母大聲,
跟住D細路就學十足

呢個真呀
條死仆街仲嗌番上黎話唔撚會閂窗
呢d咁撚樣既社會垃圾仲學人生兩件臭雞出黎

你要癲過佢地
咁佢地先會驚

你想解件事定想解決啲人先？

梗係播啲血腥片嘅錄音
咩斬撚死呀，十塊八塊呀！

晚晚三四點落去撳門鐘

試下同佢地傾下

無用的
樓下唔鳩理都係得個吉

佢唔知你邊個單位仲好，唔會搞到你，無仇報
你搞佢就大把方法
學下上面d巴打講咁
你自先落去門口聽下，知道係邊家人先啦

你係樓上已經佔左地利啦

住私樓啲人既質素唔係好好既咩

咁你對個喇叭出去狂loop佛經

係咪土瓜灣附近？

睇人
有d拆樓都嘈唔醒

解決提出問題嘅人

星期六，朝早7點，攞個鎚仔揼野，唔洗好大力，最緊要節奏不一，要有停頓位

正解！管理處唔係包生仔。頂多勸喻+貼張通告；再搞唔掂，都係叫你call popo。同埋如果日光日白，家居噪音，根本冇佢符。

公屋撚樓上唔知邊層日日用大聲公音量成家人一齊叫另一個單位唔好嘈，肯撚定精神病，但見到隔離post話比人掟屎算好好

千其唔好 塞佢匙窿 噴大字 半夜拍門再打佢一拳，之後即刻走佬
因為咁做係錯嘅

同問，我都係唔知樓下邊個單位成日唱歌
屋企閂哂窗都聽到有時凌晨一點都聽到
重點係佢老豆返到嚟會一齊唱
我經常打去管理處投訴，但第二日又係咁
巴絲們有冇辦法可以教我
我好想佢收聲唔好唱

巴打識玩 等其他住客都投訴埋一份

仲有唔知邊一座日日中午12點都有男人大嗌 “啊！！！！！！’’ 練聲

我真係試過大叫收聲啦好撚難聽呀 之後就收咗

播大悲咒

幾年前淘寶有個震樓神器

呢個真
知佢住邊淆撚咩

我都係樓下個細路都係晚晚打機打到3 4點係度叫

我樓上係每日9點準時鑽牆 一時大聲一時細聲
不過都係會嘈得醒我
一路溫書一路聽鑽野聲 耳機最大聲都無用
朝早鑽完牆夜晚就打麻雀打到凌晨四、五點
又唔比我訓懶覺又唔比我遲訓係想點
利申2020dse 投訴過 無用

我都試過，十幾年前
真係即刻收聲
呢d先係人黎架嘛 知道嘈到人比人屌就收皮啦
邊有人好似呢家冚家剷咁 屌番人轉頭
btw岩岩再聽發現有狗吠 呢個屋苑唔比養

鄭嘉穎？

供樓豬參考

夜晚大聲播
起身屌閪啊 屌完再屌啊

震樓神器

買盒波子夜晚玩

你住樓上，咁都要上黎問? 你唔識係屋企打籃球，跳下跳下做運動，擺針版係地下整下餸?

笑咗 呢句中肯

仲有淋紅油

屌你I know that feel 經歷緊 人冇恥真係

去佢屋企門口放火

好老實講 如果佢地係有自知之明 就會係我屌佢地老母時收聲啦
佢地根本就係痴撚線有病 先會屌番我轉頭
我就算點搞點打籃球佢地都唔會覺得自己有問題而收聲

老鳳認同

先落去門口聽下，睇下係邊家人先， 儲定屎尿係樓下排放

正面啲諗 有冇考慮落去了解咩事? 可能問題家庭/家暴

幫佢報狗
咩理由自己諗啦

或者call社工

咁你問完又唔做
咪繼續自己食自己

努力啲解決咗佢

開門噴佢口水 再噴口水落門柄

咁你同佢講道理冇用，就得返道理以外ge野做架啦，佢地係唔會因為覺得自己有問題而收手，但係會因為攪唔過你而收儉

屋企半夜打籃球玩波子

你唔夠人地玩的
算數啦

我都有，但佢冇理我繼續唱

佢不停唱陳奕迅

睇係有冇心，每日半夜落去搞門

關我撚事咩 最好打撚死晒佢 咁就可以靜喇

只有一個方法可以令人永遠唔會嘈

咩方法？

只有一種人永遠唔會講秘密出去

住樓上玩乜撚都得啦

就用呢句屌返佢地轉頭啦
但爸打最好盡快搞清楚係邊個單位先 咁先有得搞

凌晨喺佢門口dum低錄音機（最好收埋d 咁佢搵唔到）播大悲咒

驚嘈到其他鄰居

拍門再打一拳有啲危險喎

你覺得佢打麻雀淨係嘈到你？

我哋嗰邊個窗口係對住條街 其他鄰居唔知
但樓上樓下肯定有影響

以前見過有啲大耳窿會塞哂成層啲人既門匙窿
塞淨想追數果戶
再噴大字
睇到之後我就發誓呢世唔好掂大耳窿
樓主你同管理處反映/報警啦

打俾屋宇署
我嘅case 樓上嘅仆街一個禮拜倒水倒幾次 我㷫過火炭 打去屋宇處投訴（當然有罪證在手）然後嗰職員記錄在案 出投訴信俾樓上（倒一次罰一萬） 無幾耐樓上賣左層樓
利申 住私樓

火攻

報狗話樓下虐兒

同佢鬥嗌，一嘈就屌到佢無地自容

好狠毒

你老豆老媽點生你出黎佢地會尷尬？

殺

想知呢個

我係咪住你樓下再樓下
我樓上有家人 有兩個女
又係日鬧夜鬧 喊加尖叫
日日跑黎跑去bingbingbongbong
最大獲係 玩波子
我依排homeoffice
24小時都比佢嘈住

唔知 未試過
一係你同看更投訴囉

down恐怖game既背景音樂，入sd card

吊部可以插卡既鴨記收音機出去，自己閂實個窗

日頭唔覺，夜晚一静就

支持樓豬報狗

真係好撚似喎
你住邊？

有無人答到我會唔會拖埋我落水先
唔可以比佢知我係邊個

高溫消毒

報警話樓下係暴徒

多數係樓下怕樓上嘈多

半夜三更突然間想玩波子棋
又想執下屋

求問

佢哋有冇覺得煩？
係嘅食飯借啲意講笑話樓下再嘈就吊個喇叭落樓下窗口

NO

聽日連登：
樓下個家人日日大聲播av 可以解決？

係......

你咁和平，又怕事，攪西咩，屌

皇天擊殺

係香港住真係人都癲

洗五舊,叫樓下條道友幫手叫佢地唔好嘈

買個籃球翻屋企練下波

我樓上果家人直頭同你講既一模一樣

樓主我教你好易我有經驗

我之前一個人租劏房，隔離屋一家三口個老婆成日唔返屋企我老公就係咁鬧個仔，個仔就so都唔so佢

每日凌晨都仲嘈緊，我有日忍唔住對住佢門口大叫你嘈撚完未阿我dllm再嘈我攞刀斬7你吖喇！

從此佢哋嘅音量收細。

樓下裝修 唔知點解日日都要鑽牆 已經鑽咗兩個幾月 有冇咁大bon牆

仲要啲垃圾地盤佬大大聲播電台播音樂 再大大聲跟住唱 大大聲講嘢

呢排wfh 日日都閂實窗閂到缺氧

家居及建築噪音都係香港特色嚟 你會聽到老

倒啲屎落去

我樓上晚晚打交咁既聲
由 10pm-5am
已經想打鳩佢地

播喃嘸阿彌陀佛

係正你樓下既話你有優勢啦
我樓上個仆街隻閪狗晚晚凌晨4-5點會跑黎跑去嘈到仆街但都冇位入

我嗌左啦
條仆街老豆屌鳩番我呀嘛
人唔要面真係天下無敵

瘋狂係屋企跳繩減肥

佢見你後生拉鳩埋你

點會啊 我撐警㗎

Diu 同我一樣 樓上幾家人都嘈
大人打細路一直喊又一直鬧
又有兩公婆鬧交
又有精神病少年一直鳩叫
又有狗吠
點解佢格離鄰舍冇人投訴
求下你知佢係邊個單位大叫比我聽我去投訴啦diu

我完全明呀
我樓上隻狗日日發顛
我投訴幾多次都無用
我決定日日大聲 叫
全家中肺炎 死全家

拍下佢門 叫佢唔好再咁嘈喇

播AV

Same here

樓上個死肥仔成日半夜睇波打機大叫 寫信比佢唔理，再寫封大隻啲字嘅信就比佢話我恐嚇佢，上去罵佢就比佢父母罵番我，話係暑假叫我忍讓下 大佬，大家都係學生，你暑假無野做係屋企打機做垃圾就算，咪撚日日嘈住人啦，我要番intern 架屌 TKO

我就嚟報社署話佢虐兒捉撚走佢
日喊夜喊 喊衰哂
唔識教就咪撚生啦
日日拆樓咁樣 朝朝都比佢嘈醒
打過去管理處話從來冇人投訴
心諗 佢隔離都忍得 on99

可以試下嘈嘅時候就喺屋企入面跳繩， 或者著對靚木屐 喺屋企 慢跑

我都係樓上
我認垃圾
選擇咗買耳塞瞓覺

住你樓下好多野可以做啦

搭單問係樓上可以點
樓上個仔由細到大都大大聲打機 狂笑
由佢細細個聽撚到佢變埋聲都係咁
每晚11點就會聽到佢老母叫佢熄電腦訓教&佢屌返轉頭
以家唔洗返學佢仲嘈 嘈足全日
屌過投訴過都仲係咁

如果係正樓上其實可以用震樓神器
不過原來個家撚屌唔係係正我樓下 而家只可以播AV

我樓上隻閪狗都係咁
仲要成日吠

邊有人樓上怕樓下

你出街先播得唔得

知道喇 岩岩覆個陣諗唔到姐

同你阿爸阿媽嗌交

你有冇諗過其他人感受

走上去同佢講你要考dse
都唔聽就落樓下公園温書
考完慢慢對付佢
加油

你都on撚9

最大獲係全日都係咁
塞足全日耳膜發炎都似

佢地有冇偷整花籠嗰啲阿？
有就屌柒佢 再嘈報串

叫黑警射粒催淚彈上去，搞掂曬

咁撚痴線

樓下就玩波子啦

我樓上隔離屋都係咁
完全諗唔到點做

我樓上依家嘈緊，日撚日都移枱揼嘢。

是但啦，佢哋有咩未見過你都係志在逼嗰家人閂窗啫

喺屋企跳繩，拉枱拉凳，玩波子

係佢門口屙尿

仆街，樓主住邊頭。。。

叫兩個妹妹 上黎你屋企玩

我都係住馬鞍山 但係我果個係住隔離座 成日聽到個女人大聲講野 晏就講到夜晚 得閒仲會有個女人鳩叫 大聲屌佢收聲 佢會屌番你 話你痴撚線

同問,我相反,樓上成撚日整燥音,成家應該係痴線的 ,24小時全天侯發出燥音有冇人有解決方法,管理處已投訴過, 最近連議員都搵埋,唔知幫唔幫到手

咁似我隔離屋 有時嘈到1 2 點都仲嘈緊
又係2個細路 個老母日撚日都返黎屌d 仔女
小小野就好大聲屌

試過投訴 投訴完都無改善
個老母之後仲好大聲講 投訴咪投訴囉

呢d人真係唔死都無用

佢鬧一句 你跟佢嗌同一句
or
煽風點火
諗起都好玩

錄低佢哋啲聲播返俾佢聽

個老公同d仔女成日都比個老母屌
個老公又會屌返d仔女

每日都有花生食

我已經聽到熟哂佢地屋企人既關係咁

連佢老公唔送禮物比佢都知

喺屋企練籃球

又好似幾好喎
可以再大叫妹妹！！！！！！！！！！！我都跟佢一齊叫妹妹！！！！！！！！！！！！！！！！！

我樓上條友成日半夜唔知做乜春bang bang聲
隔離屋兩個細路同佢媽講野講到好大聲
半夜2點幾都仲嘈緊
真係好討厭
到底係有幾乞人憎
半夜都唔會安靜d

哇蟹 我哋係咪鄰居 同樣情況不過係樓上

畀佢地聽番佢地嗌乜
記番起又嘈過

小心 moon post 狗

打下麻雀跌落地
波子
跳繩

又就快11點喇樓主準備好未?

雲海話報警，必須說明「擾人」「嘈音」「過11點」

利申：好似係十年前摩星嶺4號版本

準備好
我已經實地考察完

鎖定到目標未

鎖定到啦

用膨脹膠噴佢鎖匙窿

有冇露台曬衫果啲？我見樓主你都應該好鍾意練水墨書法

人無恥則無敵
惡唔過人就預咗比人食住上

同樓主調轉
我係樓上個家人好撚嘈
可以點解決

p.s. 佢成日晾衫晾到落黎我部冷氣個到

開冷氣塊葉向樓上，佢地下會狂出水

我樓下又係咁，應該係上年先搬入黎。痴撚線，樓下個痴線o靚仔一到朝早7，8點起個窗度叫，之後佢阿婆講埋d客家話又勁撚大聲，有時又有個o靚妹起度尖叫，間唔鐘佢老母又起度鬧仔，成家人嘈撚到仆街。

報狗

LM睇報告

隔離屋每日聽歌/音樂 但係我淨係聽到震
好似係戲院後門咁嘭嘭聲 我就快精神分裂
十一點幾就冇乜聲 公屋真係多垃圾包括我

以前有個post 講去英國旅行撞鬼
跟住播足24小時英國國歌之後無事
你可以參考下

巴打係咪住青衣

我屌你老母仆街啦你

搭單問
如果樓上/樓下/鄰居係屋企食煙
但啲煙味會傳入黎可以點算？
點搵源頭？
利申：屋企有大肚婆

同我鄰居一樣
兩個女日撚日同個老母鬥大聲尖叫
我仲要home office緊
會特登好大力閂埋大門嚇一嚇佢地
會靜一陣
然後戴耳機

sor 講緊住隔離果d人每晚凌晨都冇得訓

一講山火已經知

喺你樓下都咁L惡？

我都suffer 咗好多年，臭L到想殺人，但係啲煙剷係自己屋企吸你又無佢乎
所以首先要做嘅係保護自己同屋企人，搵源頭靠個鼻，大門傳黎的話搵膠邊封冚啲，窗的話就閂埋佢，再望佢早日生cancer

02:45

富安？迎海？

我對面屋住咗班細佬都好撚嘈 有時晏就開埋門真係嘈到仆街 但我多數夜晚先係屋企所以都無乜野
試過有日夜晚11點幾唔知係咪嘈到樓下定樓上 之後有個阿姐拎撚住把刀係佢地門口屌足十幾分鐘 踢撚曬門叫佢地出黎 自此之後我無再聽到對面嘈過同埋開門所以樓主你癲過佢地既話佢地一定收硬皮

買個籃球得閒拍下

住樓上洗乜驚
佢一嘈就瘋狂拉凳揼地
自自然然佢就會知佢一嘈你就會反擊
睇下邊個頂唔住先

你應該搭嗲話 係囉妹妹唔好咁啦
再分享埋自己啲家事俾佢地聽
咁佢就覺得自己啲家事俾人聽到晒
多數啲人都識得自動收皮

我係樓上嘈

山火？富安？

我樓上都係喎，今日朝早先嘈完，你樓下係咪就我樓上

我同你似唔多情況 我兩個小朋友日日係度玩 跳跳拍拍 搞到樓下要用棒隊上天花版警告我地

我心諗你隊穿天花版你自己on9

千其唔好放bluetap入佢門窿

屌你老母，唔識教就咪撚生啦，小朋友要玩就買軟墊啦，係到又跳又拍噪撚住晒，仲要覺得自己無問題，自私撚，祝你中肺炎死全家呀

你都on9 8-9點玩個兩個鐘9點後已經訓晒教 你打個飛機都唔止依個聲浪
自私你老母

你食屎啦屌你老母
唔撚識教就咪撚學人生
要生就唔該教番好，咪撚嘈住人
你以為自己d「小朋友」好得意，都係玩下啫？
我想講其實好多人都好憎呢d細路
特別係無家教嘅細路
仲好意思話人on9
完美演繹左咩叫係香港只有垃圾先生仔

你米係依個垃圾仔咯 比你講撚中晒

你都幾撚好笑
打飛機會唔會「跳跳拍拍」？
打飛機會唔會由朝打到晚？
你係屋入面嘈係你嘅事
但你聲浪大影響到人就係你仆街
唔見其他人會嘈到你樓下？
完全唔識反省
冚家死啦你

你都痴撚線，2個鐘唔係噪音呀？唔係嘈到人呀？點解人地要日撚日忍受你嘅噪音聲浪呀？on撚9，無腦咪撚生仔啦，無家教。祝你樓下早日買震樓神器由早上震撚到你夜晚呀，死仆街。

我只係知毒撚一個天天打飛機 好似你依種垃圾仔
你又知我樓上冇人玩波子嘈落黎 正常家庭7-9點 邊度會咁on9做埋d咁反常既動作

痴撚線完全9唔搭8
你冚家生肺炎醫番晒藥費
老婆仔女比狗屌

你都on9 8-9點隊兩個鐘9點後已經訓晒教 你喺到玩跳拍就係嘈撚住晒 屌你老母自私狗

鍾意打藍球嗎？

幾年前有條女扑野叫得好大聲
跟住附近就有一兩個痴線佬屌佢靜d

終有一日你忍唔到，你就知道要點做

我樓上又係。。
個細路每日都會大喊
又成日跑嚟跑去
兩公婆成日凌晨嗌交
老豆話驚投訴會比樓上個癲佬放火燒屋企 。。

祝你遲早比樓下拎刀斬

仆街！同你情況好撚似！
但又係唔肯定邊家 因為聽得好清楚所以分唔到樓上定樓下
我決定用水槍一嘈就射鳩佢

咩燥音？
我屋企夜晚都會聽到啲聲 唔肯定係邊層
你點樣搵到聲音源頭？

狠

呢排肺炎 應該係屋企做下運動 跳下繩㗎

咩年代呀
仲報警

唔知話你天真定白痴好
一陣有狗上黎見你後生d又鳩拉

私了好過啦

最緊要係凌晨3點係佢睡房位唔小心跌左成堆波子落地

買支咪 佢一嘈佢就係窗邊大大聲屌佢老母屌柒佢
過無耐就收皮
利申 樓上就係用呢招ko左住隔離既阿差

屌你老母，就係你條仆街成家跳？
我日撚日開大冷氣向上吹睇你啲仆街點跣死

睇吓黃定藍 藍嘅報警話佢日日嗌光復香港

樓主冷靜D先
我覺得細路鳩叫 係家教問題
大人細路日日互屌 影響街坊 真係仆街D

但係細路跑跳 真係容忍唔到咩
大佬而家落街玩咁高危
細路屈係屋企邊可能唔郁
何況細路咁輕 會有幾應聲
有冇遇過 肥婆係屋企跳繩 跳到地冚咁樣